想買返張手動升降枱

長時間對住電腦想買返張養生枱
筆直2k以下有冇推介 1.2m x 0.6-0.7m
ikea嗰隻得白色同米黃色唔多啱

同埋有冇用開升降枱嘅巴打分享下點走線